# Défi C# Ezo

Défi de programmation pour les candidats en C#.

## Instructions
Ce dépôt contient le code source pour le défi de recrutement d'Ezo. Pour débuter, vous devez **clôner le dépôt** sur votre poste de travail et **analyser le code source** comme si vous faisiez une **revue de code**. 

Vous devez **trouver le plus d'erreurs possibles** dans ce code. Les erreurs peuvent être :
* Algorithmique
* Architecture
* Sécurité
* Bonnes pratiques
* Configuration
* Code smells
* Nomenclature
* Tests
* Violation de principes de programmation
* etc.

À titre de livrable, **vous devez fournir un document du format de votre choix** (Word, Excel, Power point, etc.) contenant :
* La description de l'erreur
* Le fichier dans lequel se trouve l'erreur
* La / les lignes en cause dans l'erreur
* La solution que vous apporteriez pour corriger l'erreur

Important : Vous **ne devez pas fournir** de code pour corriger l'erreur, mais bien une **explication textuelle des changements** que vous feriez sur le code.

Prévoyez environ **30 minutes** pour la présentation de votre défi.
